====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La ville est par définition «durable» , ses projets ne doivent pas y contrevenir .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

